到左東涌又無車搭去機場嘅你

行入去啦，仲等

唔好等喇，大把人一齊行

E32 E42

機場實况